你地打字係記中文碼定英文

小弟近排先學打倉頡 發覺記中文位好難 但英文d位已經記熟哂
我應該記中文定英文好d?

eg. 中文: 應- 戈土心
英文: 應- IGP

中文-
英文-

yl6is1 is the best

水心木

記手指位，肌肉記憶

唔使刻意記

記英文同背pastpaper有咩分別？

啲人問我字點打
我會同佢講英文
但係你問我邊個英文對邊隻中文我都答到你嘅

我就打速成記中文碼 (中文字啲parts)既，
跟著買左隻無中碼既機械軸，
就靠肌肉記憶去打返個碼。
咁囉。

個keyboard得英文

係記手感

已經唔使記。手指自動波。

岩呀，好多notebook都無

依家開始唔記碼/入曬腦
諗到個字再即時拆都夠快

da hoi gwong dung waa ping yam

我 換埋冇英文既key cap